無住址證明可唔可以用出世紙+老豆信

緊急

有冇人試過真係得？

真係無其他方法

推，麻煩大家

點解會冇

再推，求幫忙

E banking e statement唔得咩？

真係搵唒無，所以我先咁問

再推

e banking 都無?

公屋撚可以影底租約。
網上銀行personal info嗰版？
水電煤 online ac？
盡搵啦

你係咪想問冇e-banking 又冇三個月內地址

我都唔知 幫你推

佢哋要知道你係屬於邊區。
乜文件有你姓名同地址都可以

銀行廣告信都可以。

同屋企人一齊落
出世紙+屋企人住址證明+屋企人身份證
以證明同住

我見有人咁樣可以投到但唔肯定

管理費收據

文件上要有你個名
同身份證一樣

稅單囉
年年都可以

MPF Statement